打工遭4導演性侵16次！報警受辱...姊妹一周內自殺雙亡

南韓演藝圈「Me too」反性侵運動持續延燒，除了演員趙敏基疑似畏罪輕生，其實也有2名女性自殺身亡，但不同的是她們是受害者。一位母親控訴，大女兒連續被4名導演性侵16次，報警後反而被威脅撤告，龐大壓力下選擇結束年輕生命，而其妹因介紹工作太過自責，也選擇步上姊姊後塵了結一生。

▲被害人母親痛失2女，要求道歉。（圖／翻攝自MBC）

韓電視節目《早晨發電機（아침발전소）》今（23）日早上播出內容震驚全韓，因「Me too」反性侵運動起底2009年一樁慘劇，一對姊妹雙雙在一周內自殺身亡，訪問其母親，才揭露演藝圈噁心幕後如何摧殘一家人。

被害人張母表示，大女兒當年就讀研究所時成績優秀，因為妹妹說有電視劇到附近拍攝，需要臨時演員，她獲得小配角的打工機會，沒想到拍攝回來後，「大女兒的個性突然180度轉變，甚至還休學了。」

▲張母大女兒獲得打工機會，沒想到卻是惡夢開始。（圖／翻攝自MBC）

張母從大女兒寫下的紙條，看得出充滿憤怒與怨恨，便前往醫院獲取就診紀錄，才知道大女兒慘遭性侵的事實，「4個月內被管理臨演的導演們輪流性侵了16次，12名加害者中，有4名對她施以性暴力。」

張母決定報警，但警察並沒有幫上忙，反倒對受害人說「把性器官畫出來看看啊，顏色、大小、長度是怎樣」，找12名加害者出來，面對面要求她「妳是小姐還是大媽，把帽子脫下來看看。」讓被害者遭到二度傷害。

▲大女兒4個月內遭4名導演性侵，總共16次。（圖／翻攝自MBC）

2004年她們對加害者提起告訴，但12人卻沒有1人受到處罰，長達1年7個月的官司甚至還撤告了，除了調查中對她的二度傷害之外，加害者更反過來恐嚇要脅他們一家，大女兒因為打擊過深，2009年決定自殺，妹妹則因為自責介紹工作，網路上發文揭露冤屈後，也隨姊姊而去，父親一周內失去2個女兒，衝擊太大竟然也腦出血逝世。

▲張母現在仍獨自一人為了家人而抗爭。（圖／翻攝自MBC）

張母多年來為女兒陳情而奔走，獨自做著一人抗爭，藉著這波「Me too」反性侵運動獲得在節目伸張冤屈的機會，「據我所知，4名加害導演中，有2名還在職，即使女兒已經無法回來了，我還是要求加害人的道歉。」

韓國一下反超前台灣印度
2018強姦大國係你啦韓狗

入得韓國演藝圈預咗啦

你想上位就要付出代價

整容大國

港女：oppa啊

仲有咁多人睇泡菜明星 用個屎忽諗野

香港都有春卷、高爾夫球、藍潔瑛、曾至矮

2018
仲以為入娛樂圈可以保持純潔

男人屌你係榮幸
死臭雞

鏡頭前純

黑到無得再黑

冇同加害者攬頭攬頸合照慶生唔算性侵

韓國d人咁on9

韓國同印度成日玩強姦玩到死人
印度：姦殺
韓國：迫到人自殺

irene俾幾多大叔中出過？

yes，伯母簡直係所有女人心目中嘅典範

2004 2009

做得娛樂圈，預左啦屌。根本呢d產業就係暗黑野，仲要已經去送死，怪得邊個

韓國係出名強姦經常告唔入的。

做茄喱啡都要俾人屌

做咖哩啡都要比人屌，韓國真係無女不雞。

南韓本身就已經係一個垃圾
老實講同印度冇分別

所以話

牛唔飲水

入得去就預左做雞啦
不過可能以為得高層有份屌
點知d肥毒導演編劇都有得屌一時接受唔到

一定好正 先係咁插佢

我都想

咁佢有冇話想付出代價

三上悠亞可以上到位
一定無人強姦佢

呢啲撚樣要全家死

港女至愛既oppa就係咁

祝你俾16個男人屌爆你個屎眼
男人屌你係榮幸ok?

泡菜不嬲垃圾

突然覺得其實香港真係一個好純潔嘅地方
毒撚唔敢做呢啲野

全世界娛樂圈都係咁架啦，你要上位，男嘅做鴨女嘅做雞，好平常

睇到性侵兩個字，我靜係聯想到摸下胸拍下屎忽咁，完全睇唔到有強姦嘅嚴重性

究竟有無屌到？？

樓上啲人居然合理化成件事 真係痴撚線
唔好人講你又講用下腦ok?

連登質數

連登仔做咩幫韓狗導演辯護

泡菜=低質素

ff 下屌閪情節打下J姐

合理現象，成班人造人一鳩樣，做乜捧你唔捧佢？犧牲小小是常識吧

天下黑警一樣黑

呢個post block到好多人

正常，韓國政客，議員，演員成日爆性奴新聞，仲有黑警同商界

部分連登仔講野唔經大腦

多數都係雞

垃圾韓狗

到到都係咁架啦

D警察

個媽媽好堅強

茄呢啡棒乜9？ 你閱讀理解拎咩？返去做多幾本練習先啦

Elkie拍緊韓劇
mola mola

大都見啦!

韓國娛樂圈 潛規則同黑暗野
好似仲癲過香港同支國？

唔合作咪唔捧，唔捧咪咖呢啡囉

連登一堆無腦既次次都係屌受害者
女人係原罪 咁撚把炮你地不如唔好溝女屌閪
都係無野 個撚個青頭邊有屌過閪溝到女

睇怕遲下香港都會變成咁，依家香港執法立法同施法都出現左問題。 第一波受惠既就係中國幫刷鞋仔，到玩得再成熟d果陣就輪到班有錢佬。 警察亂打人可以無罪或極度輕判。 高官貪污又無事。 阿婆執紙皮就告偷竊。 痴撚線公司

垃圾國家

唔知要屌幾多次先影到相

雖然娛樂圈黑暗係公開既秘密 但係而家有人勇敢企出嚟叫證有權人士 揭發問題 大家都想撥亂反正 始終都廿一世紀啦 民智都開咗咁多年
點知總係有班弱智鐘意走出嚟係到大嗌「預咗架啦」「想紅唔使代價呀」
真係 屌

唉d女團有邊個仲可以係處
利申：twice粉

多腎、JooE、Umji

絲打，你漏左定延oppa

為藝術犧牲

係喎